[感謝醫護罷工] 黃色經濟圈最攞命個下其實係..

比起試咗幾多間未食過黃店

其實熟悉藍店種類然後扺制先係更重要

由其係經濟蕭條 mola mola
日用品/食肆無一例外

我要仆街藍店執笠

Ig/ @anywherebutchina 非中國製產品表
/ @Cgh.online 重光號 非中國產網購
/ @hkongz_official 光時 黃色網購平台
/ @yelloweconomist 有18區黃藍表

黃色經濟

支持

樓主真係心水清講得啱

屌你未換ac呀

唉柒咗唔好推

感謝醫護罷工

下一步到各行各業

推呀

推番上頂

而家仲見到好多人食美心，好仆街

食完蕃茄師兄食公和

好多人都係跟一跟風 懲罰完打卡shake shack
應該無概念係藍

推